（有片）黑警推人落樓斷正?!?!

利申：唔是拍片人，香港突發事故報料區群組睇到，未FC

推

有冇人幫手FC位置

啱啱見到正想開po

咩料

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

幾時？

真心唔似自己跳
點解唔係腳伸出黎先

屌呀推

睇唔到

push

隔離post都有 真係好撚痴線

Back up呀

嘩我屌你老母 唔好撚同我講呢啲係失足啊

已經開左post
男子油塘紀律部隊宿舍 高處墮下亡

點解地點會係狗竇...

安已不

嘩屌你老母好明顯係推人落樓

Back up

謀殺啦,半個身申左出去有手捉住條友但唔係拉佢返來

明顯已經冇左意識，邊度黎，即要人，即克包圍果座，今次要斷正

屌那星放比全世界睇

Push

點解會拍到

查清楚啊 推

方便

邊度嚟

狗:無可疑

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

樓主pin 唔該

屌

Pushh

明顯冇意識 先會彈咗埋牆 有意識跳會一下用力向下

點睇到係推?

願死者安息！黑警早得果報

出哂新聞... 而家去都...

Lm

好明顯係無左意識再比人掉落去
等睇警講「無可疑」

真係ip都唔洗check, 拍片位人兄會唔會好危險

會

跳樓應該唔會自己達埋一邊再跌落去？

手腳係咪俾人綁住咗

調查後無可疑

未睇 推

我夠知 但我比人負皮我都係片入面CAP

Wtf??

自己雙腳咁揪起嘅???

全民放cam影住窗外

香港警察就係最危害香港市民既組織

有冇人逐格慢鏡.....

梁國雄議員

肯定唔會係自殺啦下嘛

哇屌

不安

Pish

拍片果個好危險

推啊啊

拍片果家人請執平安

要推！有辦法download 嘅要download ，一定比人delete ！

報

先唔好講黑唔黑警但點睇都唔係自殺下話

姿勢唔點睇都唔似企/坐係到等跳

清一清露台雜物

推條屍落樓...

我屌

斷到正

睇唔睇到幾多樓,,,一定LINK到係邊室

擺明係比人扔落樓，邊有可能跳樓會頭出先再放腳，仲要旋轉撞到牆都可以完全無反應

即BACKUP

痴撚線

嘩屌，推

Backup ar

....

你知我知大家都知咩事，但又可以點

慢鏡睇 佢本身頭向地

工人姐姐

跌落去完全無意識

BACKUP

我想知點解會咁岩有個cam係到？

捉入狗竇殺 。。。。

人始終要一死, 係咪可以提早諗諗佢?

好不安

咩年代 d片點解可以咁矇？

拍片人好危險啊，隨時俾人滅口！！

我覺得拍原片嘅工人姐姐好危險
因為計到角度係邊個單位

backup

我覺得似拍片者聽到/見到有異狀 所以拍片

pish

360跳咁出窗

要人呀

工人姐姐 啲手機好舊

油塘？

wtf

推啊
屌，佢似無咗意識？跌出去嗰下彈咗埋牆邊

似係被人推落去

記者們，四點鐘警謊記者會唔係唔明吖嘛

我自己睇嗰陣好恐怖
我又叫leo仆街嚇到我

莫講話頭下腳上咁奇怪
係咪俾人落咗藥
一啲反應都冇
咁高跳落去連叫都冇叫過聲

屌，痴撚線

應該知道咩單位出事....當區區議員即刻跟進
議員或附近嘅手足，請尋找拍片事主，攞contact 保持聯絡以免被消失⋯⋯最好拍埋片keep 住先⋯⋯

冇啦綁住手腳跌時唔會撐開

推返正事post

第一個字似高字

55

明顯唔係自己跳

擔心個工人一陣比人滅口 見到咁多.......

痴線 呢個要推

backup左

PUSH

應該係工人姐姐晾衫咁啱望到

wa diu

狂推

點解條友好似無意識咁

shock

唔好睇小街坊 好多哨/無野做睇下風景

跳果下完全冇知覺

無意識⋯

高招 攞入自己狗屋殺再自己查 我地仲會以為係狗自殺笑柒條友

Download 唔到就ios cap 片cap 低佢
多啲人留底穩陣啲

香港人都唔係個個iphone啦大把人用中低價機

屌你...

係囉

好恐怖

佢隻腳出窗果下咁奇怪既 好似已經冇左知覺

pushhh

似係無意識畀人推出去
撞埋牆冇反應咁

屌唔係呀嘛

如果真係跳唔會咁快就撞到野彈開呀嘛
即使撞都係腳撞唔會背撞啦

佢可能見到對面有野唔對路

啲工人姐姐成日都一路做野一路玩手機
望到即拍唔奇

CLS, WHAT THE FUCK, 拍片者快搵區議員救命, 有機會殺左拍片人

自己人嘅地方容易消滅證據

跌出去果下似已經冇意識，動作好唔自然，仲要一出就撞到側邊外牆

個位應該係後樓梯,仲要個人已經無意識
啲冚家剷根本就係明目張膽殺人棄屍,邊可能有咁多浮屍,咁多後樓梯跳樓

Cls

cls.....

終於有人影到.....

公屋嚟？有房屋署logo

屌！掉垃圾落街姐！

好似好多被跳樓都係甴屋甴竇附近

黑警:事主夢遊跳樓， 無可疑

日光日白就做D咁既野~!

黑警CLS~!!

有可能之前跳樓者,都係咁樣被殺

個姐姐會唔會俾人滅口

黑警一定要死全家

推 完全唔似跳樓

睇咗幾次，
懷疑未必喺香港。

高翔苑是香港的一個紀律部隊宿舍、公共屋邨及居屋單位

push 今次睇佢點兜

工人姐姐啲samsung嚟架 佢冇嚇到搖嚟搖去我已經比滿分

仲要撞到條橫樑

我覺得個姿勢似俾人向後摺埋跪住咁推出去

係囉 撞埋牆痛正常反應都叫聲啦

明顯個死者，已一早無知覺

而家係唔係重點？

晾衫見到有條友係單位突左個頭出嚟你唔拍片？好彩佢拍左炸

拍片個個人應該會好危險

終於都俾人影到啦 屌佢老母

好恐怖呀

似係冇意識之後俾人推落去

我淨係見到一個人

推😨😨😨

老實講！我完全感覺唔到我哋有機會有普選同埋五大訴求

除咗俾人推落街
諗唔到有咩理由要用咁高難度嘅姿勢跳樓

點解要頭出, 再伸腳

yes

斷正啦。 不過一直都有 不斷有棄屍。 不過大家都係用鍵盤報仇。

推呀

未睇

終於錄到。。。

派咩膠 而家警察殺人 你唔用鍵盤你教我用咩 你同所有人一樣咁冇用炸 學人派膠

好寒

應該好快會有遺書出現,然後又冇可疑

要跟進！

終於斷正 明顯落去戈陣冇知覺

呢個角度
唔難估邊座

我做乜唔洗周圍唱。 不過我可以好肯定八成人除咗鍵戰乜都無做。

咁又係
鍵盤戰士唔用鍵盤咁用乜

係 睇新聞圖似高悅X

頭向下
塊面向外面
腳出先
仲要個頭伸左出黎好一段時間，真係留名睇佢地兜

BTW，可以點樣快啲保護拍片嘅人？

CLS，頭向下倒樹蔥
一定唔係自殺！！！

片已ＢＡＣＫ ＵＰ

搵翻個賓賓同Leo出嚟做證

片主一家快搵議員或外國嘅領事館幫忙

Match!

pushhhhhhh

好明顯有人推佢落去
除非佢識後空翻跳樓

推⋯⋯

終於影到

已BACK UP

最好離開香港尋求庇護

支暴製亂

我諗好左點講 有無人有興趣想聽下

直情比人掉落去

你地睇下個人係無意識

撞咗下條橫樑

有意識跳唔係咁

仆街

叫工人姐姐快啲收咗啲衫先
唔好俾黑警捉到

Sorry 笑左

咁你肯定啲咩姐
你可以齋做唔周圍唱 人地就唔可以

户主全家出入都要小心搵多幾個人陪，留低record 同 不自殺聲明，小心跟蹤

721

唉 出黎打番場試下手先講。

點呀狗肛

屌
太早攞出黎

應該等黑警講無可疑先

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推到要真相

狗宿？

你不如教下我你呢個情況做到幫到啲乜 我唔係鍵戰 我都知有好多香港人係 但係我講緊呢個情況大家都冇咩做到既時間上面條友憑咩批鬥其他人

似被推落樓，但睇唔到邊條仆街做

似冇咗意識再俾人推落樓

【星島日報報道】油塘高翔苑高康閣，今早有人從高處墮下死亡。

今晨8時42分，一名年約30歲的男子倒臥在紀律部隊宿舍高康閣對開，由途人發現報警，警方接報後趕到現場，救護員證實男子已當場傷重死亡，現場遺下一個深色背囊、一張地盤工作證、工具和一副眼鏡。其後死者兩名親友到場確認死者身份，大批警員亦到場搜尋證物｡警方正調查男子墮下原因。

有消息指，事主由後樓梯氣窗墮下，並非意外墮樓。

楝樓消防住

你大陸人生番嚟架？講唔過人約人打架

聽落好似係工人姐姐
見到對面個人就嚟跌所以用手機影住

事主事發前曾吸食迷幻藥物，並已離家出走多天，家人已於數天前報案，警方並在事主家中房間搜尋出相關藥物，事件並無可疑。
如有雷同 實屬巧合

快啲搵個個賓賓啦，唔係俾黑警搵到先就大鑊喇！

咁睇應該計到邊層邊戶
一定要推到邊個係個度住戶

點解你認為係批鬥
講事實都叫批鬥

當時單位有冇工程呀？

希望會搵到

保護姐姐呀！

唉 唔打就唔同你講。

好驚拍片嗰個都被消失

黑警隊淋白警？

片主快啲離開香港 黑警好快殺到

推 痴撚線

屌 仆街喇 勸個間屋既人盡快搬
一望番角度就知
段野已經係見到條友係無知覺同意識
俾人推落去

CLS .....

睇完好不安

推啊

推。。。
受害人人咩身份？

似係無咗意識俾人掉落街

cls係咪set左倒數跳樓

其實有少少似...利伸: 睇開跳樓片

可能會中 黑警來來去去都嗰啲招數
之前陳彥霖又係想屈佢啪咗嘢

個單位好危險

咩人跳樓會揹埋背囊跳 痴撚線

外籍人士？

推
黑警又殺人

係囉
咁樣撞法

似失去左知覺先

WTF?

好似話唔係紀律部隊黎, 可能手足比狗捉左返狗宿處置

放去外國，比全球睇

upup

最恐怖嘅係佢好似係倒頭葱
隻腳仲喺入面但係個頭喺出面
隻腳係向出面個頭向入面

哇，cap低先

When police commit murder

Cls 政府 狗隊已經係殺人犯

死咗咁多人 單單都冇可疑

Up

退一百萬步
就算唔係黑警殺, 都要揾出兇手

痴撚線呀 屌你老母 黑警

推

等睇有證有據班藍絲仲可以話殺你咪殺你

fuck popo

頭出黎先都正常
但呢條片睇落唔似自己跳

推推推

屌....

係我睇錯定點？點解好似有兩個人一齊跌左落去咁既？

p

查到死者身份未？

油塘果單？

嘩

一個人咋喎

肯定比人扔落街 推

推到有博家分析

留名睇五毛洗白

佢哋屋企人點講？佢自殺？

希望影果個 申請左庇護

咁freefall 跳落樓 聞所未聞

頭下腳上咁跌落黎同我講跳樓？？

係咪另一舊黑色野係背囊？我真係見到兩舊野飛落街

有冇睇條片嫁你
死者一早突左隻腳出嚟啦

知道都做唔到野 不過推

冇咩可能自己跳到打哂關斗 不過咁撚明目張膽嘅

天網恢恢

有晒畫面....
721都可以講到咁 有咩講唔出

cls?

有無影到有其他人？

一格一格睇
佢個頭一早係向下好耐 隻腳係上面俾人勾住

個座好似係消防宿舍

頭出先？
花式跳樓？

屌。加埋PTU 單野。

會唔會係清算臨近，知情人仕被殺人滅口？

除非佢係李寧，正常人個頭咁嘅位置，點可能對腳凌空上引再向前翻滾？

大把啦
哩啲國安做嘅多數都冇可疑

Tui

推左先

搵人保護工人姐姐

好驚。。。黑警會搵佢滅口

Backup

邊到見到推…

屌，光明正大到咁
班狗又要作咩藉口

工人姐姐同Leo 快點離開香港一排先...

跳樓但向住側邊牆身撞 同埋跳出果下完全冇掙扎嘅意識

leo leo holy fuck

推 死黑警

好明顯係比人用力推左一下撞埋牆度再跌落黎

正常跳樓一野跳左啦
好明顯係冇知覺訓左喺窗邊個頭向落慢慢比人推落樓

唉 終於有片

backuped

屌佢老母 推爆

屌你老母 推爆佢

睇戲唔同現實，自己上liveleak睇下
跳嗰個好少會嗌，係旁觀啲人嗌多

不過呢條片跌落去個姿勢真係好唔自然
唔可能一句無可疑就結案

擺明捉鳩住雙腳推喎

push ah diu

死黑警，呢次唔斷正。不過其實最好係等黑警話死因沒可疑先放片，更大殺傷力，依家黑警可能會改口話要調查。

覺得已經死咗 昏迷左

推
邊有人自殺會掛前半身出去先 實係被推落樓 仲要已經係冇意識
殺手一定知邊個單位想滅口 唔好比工人姐姐出事 區議員鄰居幫幫手

俾條片老美 佢到技術一定可以睇清楚

仲要特登上到最高嗰層

明顯冇知覺 推

我覺得頭出先呢個正常嘅，果個係窗口黎。你諗吓平時晾衫都係成個人烏出窗，腳出先反而先有嫌疑

明顯係失足飛出去

據悉，事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區，並非高翔苑住客，至於他為何到上址，以及墮樓原因則有待調查。

留名番屋企睇

仲要紀律部隊宿舍

普通人點入到去

仲唔係黑警殺人？

工人姐姐嗰家人小心啲

DLLM
一開始用手機睇都唔覺
開返電腦睇
係個頭凸出黎
仲要完全冇反應

放大睇下好恐怖
係凌空翻騰禁出

頭向下 慢慢被黑警推落去 腳向上跌出

人類無辦法自己做到既動作

認真我覺得大家可以試下搵盧國強

WTF?????

推呢個好過啦

佢點睇都坐左係果到好耐wo

點睇到有人推佢落去
不過連登仔話咩就咩啦

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

死左咁多人終於有證據....

僱主一家同工人姐姐快啲去外國先！！

已經冇晒知覺
一定係俾警曱推出去

Leo!!!!!

反正驗屍都係佢哋嘅人
整死再掟落樓都唔奇

點撚樣睇到係坐啊死黑警

good morning sir

如果係自己跳點會預自己跌落個邊先反彈落地?

睇番相應該有三條打橫欄杆
咁樣呢個姿勢又難d

點睇都係比人掟落街

坐幾耐, 同有冇人推, 有咩關係?
咁你又肯唔肯定, 一定係佢自己跳落去?

塞屎眼未阿，柒頭

片主請快找自己大使館或美領保護

for the video recorder, please immediately seek for protection from your own consulates or US consulate! You are in a very dangerous situation now!

應該係佢見到窗口有野凸左出來
所以去影

Cls 推

推 屌你老母黑警死全家

Holy fucking shit

咁咩叫斷正比人推落去
見到有人推？
同荃灣嘉里單野一樣
比埋片你 都可以話有隱形人黑警推人落樓

佢可能肯定到？

你估好似你咁個腦生係個屎忽度咩
正常人唔係用個頭坐架

似自己跳wo

冇可疑

拍片者 應該是預知事情發生

拍片者要小心

應該等黑警講咗冇可疑先出片

等睇警犬後補遺書無可疑

之前有個講法係, 呢類被自殺案....

死者係被武警用封穴方法整暈, 放血, 再"被跳樓"...

[未FC]

叫佢喺屋企set定陣準備殺人啦

:

其實果到狗舍黎死既斷估唔係手足啦
你地嬲咩 說好黑警死全家

成個衛蘭cd cover咁姿勢”坐”?
Sir玩開瑜珈?

屌。。

哇屌你咁冷血既野都講得出

推爆佢

推上Twitter

五毛係咁上下

據悉，事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區，並非高翔苑住客，至於他為何到上址，以及墮樓原因則有待調查。

Source from apple

慢睇幾次，都明顯見到除左有個人頭向下，上面仲有另一個人，仲影到似伸手推！

睇完呢段片 成日比人分化到既人，成日驚比人分化到既同路人你地有咩感想！！？仲講分化你睇幾多被自殺案 你地仲掛住講分化真係對唔住所有遇害手足！！我地都堅定信念，香港人堅持到底，香港人戰鬥！

大家諗方法聯絡拍原片條友仲好
香港唔係原片唔可以做證
好撚ON9

佢d親戚都要死

推到俾僱主一家睇到

屌啦星
上次周梓樂d乜柒死因庭報告冇哂聲氣

推到全世界睇到

公安做野，唔駛港人教？

lm

香港唔係原片冇得作證
另外要睇下有冇人識受害人
講下佢係唔係真做裝修
一陣D狗又9UP話係無做安全措施

痴線

推！ ！

好明顯係成個人調轉(倒立)咁跌
自殺會用呢個姿勢？

呢d 被跳樓幾時先可以完

係咪神秘台啲post講

tui!!!

真係似比人掉落街
1.正常人半個身倒樹蔥既角度已經跌左落街，片中維持左幾十秒即係有人捉住佢下半身
2.倒樹蔥既角度隻腳係做唔到起跳既動作，而且發唔到力
3.有意識既人見到有個柱位都會避開，或者根本唔會揀果個位跳樓，一個想自殺既人一定會揀可以直落地面既位跳而避免不必要既痛苦同誤差，例如改變角度跌左落對面露台，死唔去但半身不遂等

該地址住客是誰？

手足安惜
要光復香港 為手足查找真相 沉冤得雪
手足對唔住 多謝你

對政府啲人冇乜期望

後樓梯

報導說死者不是該單位住客

片主好危險

不安，推

點睇都唔似自己跳啦

越做越出面
但香港人冇任何辦法

係

屌 星期日繼續出啦遊行

16:00黑狗：無可疑，有人造遙生事打算陷害警方

撞牆無反應

黑警殺人

事主好似無爭扎 ..

糾視一下

屎眼睇先睇到係坐

根本就係被推落樓

應該已經死左或暈左再俾人推落街扮自殺.....

屌佢老母

留底呀

方便好多，如無意外，警謊好快會發cctv片，疑似男子單獨進入大廈，搭電梯到出事樓層⋯

突出黎個part既色同條褲都唔同色

拍片個賓妹快啲著草, 快回去火山爆發的菲律賓

公開cctv, 證明事主係咪上樓前同上樓期間係咪清醒

呢隻係高登已經係著名 5毛..

唉

死link

繼開槍之後繼續推人落樓

好明顯有人推
但係咪黑警做暫時只有靠估...

有冇backup?

我諗都係

死片

lp

求backup

大家留意返, 揸機影果個係係高靜閤,
高靜閣係黑警宿舍, 之前開槍之後起哂水馬有人巡果棟樓

Thanks
可能好快又刪

錄個個似工人黎
d口音似賓

死黑警將住宅變凶宅，
你班中產仲唔蝕到仆街

條link已死

有冇另外backup睇黎黑警做緊野

天網灰灰 香港人要還佢一個公道 包括之前被自殺既香港人

呀蛇即刻上黎帶風向

極速ddos

達哥都係住響個到

一直推

CLS

搵盧國強呀

如果情況許可既話，建議拍片者快d搵蘋果etc做個訪問，做個不自殺聲明，做無名小卒好易比人算帳

一個翻身訓落去

LINK已死

好想睇下藍絲同黑警又有咩解釋

不過都估到會話影片太矇睇唔清，叫人唔好胡亂推測之類
一係就咬定個手足係自殺

Backup哂啦

杜汶澤喱show facebook有片

都唔明目張膽 宿舍 仲要咁高層位置
點都估唔到有人影到

this is very horrible.....

哇

痴撚線 好明顯無哂知覺

比人del左喇
擺哂啲backup上黎唔該

推推

好撚驚 睇咗好撚多次 真係似被人推落樓

唔會又係演習掛

ＢＡＣＫ ＵＰ

放工係咪要去油塘

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

工人姐姐好波

推！

暈咗冇知覺 都諗唔清楚隻腳點解可以屈曲向上［img]

留意睇32秒至34秒
呢嗰姿勢好似B-boy
隻腳半空騰起想去右傾
停留左幾秒先去左傾
之後先慢慢跌落去
好似被人推上去

推 但係好擔心拍片果個被消失埋

整合油塘懷疑有人被墮樓資料

似係俾人塞出個氣窗度扔佢落街

啱 佢地知道就算斷正都冇所謂 慳返幾步路水

香港人 仲要忍幾耐 係咪每日有人死都會慣

同埋係多數唔會咩埋個背襄去跳樓囉~~~

RIP.....

一定係黑警做

Share 比外媒！話無可疑🖕🏿

可能係大紀元D fd / YT channel...

fb入面有相影到跌咗落地之後係有個背囊
但係段片唔係好睇到有冇
段片24秒姐姐講完嘢背景有啲聲
唔知係leo應佢定啲聲係出面嚟

cctv！！！！！

推到記者追問燉炳強

根據講稿, 模範答案如下:

1. 無証據顯示, 佢係比人推落樓
2. 佢係比人推落樓, 不過無証據顯示, 係警察做既
3. 我地已經全力調查, 未有消息
4. 今日我地仲未收到消息, 手上無資料
5. 有關人士已經拉咗, 由於進入調查階段, 所以唔方便講
6. the video is not clear enough. I only see there was a object that fell down from the building.
7. 我地係佢企屋搵到遺書,係自殺, 死因無可疑

今日記者招待會完畢

Back uped

有無backup

條link 係咪死咗？

我地開始接觸到真相嘅證據喇

tui

力推

Backup 啊

S

一定唔係單位內，唔係窗口位
呢個位我唔覺得可以做咁耐倒豎沖囉

Ah rip, here we go again..

死線啦 喂全城升溫 咩議員 所有人企出黎要警心嚴正交待啦
證據都水落石出埋 仲可以抵賴啲咩？

殺人放火 金腰帶 修橋補路無屍駭？

死黑警仆街含家產，依家殺人殺到出哂面，日光日白都推人落街

建議大家窗前裝天眼，嚇到班狗棄唔到屍

姐姐快啲離開

黑警死全家

Z

之前果d同一手法 香港人還佢地一個公道

死撚左link喎大佬

9up到單位內 我真係讓撚埋個名比佢
條片見到比人推撚左落樓

睇完條片
差唔多變相話畀人知，係邊班人做
港產嘅編劇，就係得呢啲料
點會蠢到喺自己地頭嘅單位做呢啲嘢，隨時大把 dna 留低
點會推一半出去，跟住定格咁耐
又會咁橋有人喺呢啲位，咁短時間捕捉到呢一幕
被插贓嗰班人又點會搞呢壇嘢玩自己呀
邊個天才編呢一幕，係咪 cctvb 出身？
如果稍為有韓劇編劇嘅些少功力
點會編到咁 cctvb 嘅橋段
我奉勸幫呢班人做嘢嘅人
自己多多睇路
死喺對手手上，都仲無話可説
死喺所謂嘅自己人手上，就係自找

黑警殺人填命

各位手足 請盡量保護拍片單位 我怕拍片單位會出事

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

點保護

嘩屌
再推

呢單核彈一定要煲大

總有手足住係呢D宿舍掛 多D留意佢地屋企啦

而家好擔心拍片果個人屋企

快啲走呀

公安又推人落樓

曱甴近平推

解釋到最近咁多跳樓跳海了

拍片單位好似都係狗單位

好痴線

公開單位同身份啊屌
見光先唔會死

捉返屋企雞姦完殺

拍片者快搵區議員

up已back

Oops冇咗

whatsapp 收到

推上Twitter !!!!

安息

屌還死者清白

屌你老母死黑警

cls

推上國際

D

同上面形容個窗口 size 唔 match

最後黑警會話有可疑, 但一世到唔會調查真相, 死者RIP

推 垃圾地方油塘

求backup link

我地唔會接受呀
推上國際法庭啦！

難得一見既證據
好難忍

片已經睇唔到

要推上國際 痴撚線

backup張條片擺上pornhub thisav乜都好

習慣下啦，將來會成為日常
和平抗爭？長期抗爭？
繼續唔殺狗，等單方面被屠殺+進口蝗蟲溝淡民意啦
香港輸唔係無理由既，大家繼續ff有美好將來啦
準備迎接新疆2.0啦
祈禱被自殺被輪姦被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人吧啦

條片已經del左，有冇手足有back up

條片del咗啦

段片冇咗！

死黑警

點降要咁大動作屈曲個人....

其實以佢身形邊跳到

係，我都諗左好耐

如果真係跳樓就唔係咁樣動作 好明顯有人推佢落樓

點樣帶條屍上去？ 用咩裝？ lift咁大個cctv 屌你仲要係紀律部隊宿舍 明曬啦 話埋俾你聽係自己地頭殺完人都可以冇事

兇手唔想自己肢體突出窗外

我懷疑如果唔係黑警做，就係有d變態殺人魔襯香港亂出黎殺人，依下有曬片咁確信

淨係覺得佢跳之前已經冇左意識

班死五毛開始推其他唔關事既post 遮今次單野
各位請善用不推文回覆
推呢單野先

如果係一早拉左啦 紀宿

更加怪啦， 直接sir個人落去味得囉

咩事

有曬時間證據 拉人都易
如果黑警話無可疑就係

痴線，恐怖到一個點

黑警

pub

backup左未
條片無左

一定唔會係爬，爬嘅話去到一半已經會直接自由落體"sir"出去，你唔會見到腳再"sir"落去，明顯有人捉住隻腳，等佢個頭掂到最底，再將佢對腳拎出啲，然後再放手等佢"sir"出去。點解我咁講，如果我清醒咁爬，我中間會卡住，肚位會好痛，當我忍痛又"sir"唔出去，用心口掂到最底，個頭向出，我雙手一定會撐住石壆(bok)位，你會見到我對手曲起撐住，再唔夠力"sir"落去，"sir"嗰下應該睇唔到對腳，要"sir"出去之後先見到。但條片你係見唔到隻手有撐住嘅動作，純粹見到頭已經凌空心口貼住石壆(bok)位，仲要見到對腳"咬"出，然後先"sir"出去，呢個情況只會係有人捉住你對腳，你倒頭向下，先會心口貼住石壆(bok)，見到對腳係因為捉住隻腳嗰條友要就位放手，等佢"sir"落去。

純粹個人推測，唔好當真。

似係推出去後平台頂住咗
兇手要拎起隻腳, 捉住膝頭位再推

屌那星
極度不安

已經del咗片

點肯定路落樓之前仲未死, 唔係推死屍落樓 ?

個人點睇都唔似有意識自己跳喎屌

明目張膽咁殺人

殺人 屌你老母

周同學都係冇意識咁跌

嘩！衰過黑社會， 咁都做得出嘅，唔怕有報應呀

突發 雲海放大左條墮樓片, 清清楚楚影住有人被掉落樓！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

個窗高過個人？

同意

我細睇段片，佢隻手要推自己出去嘅行動都無，點會係無可疑，黑警如果咁都話無，叫佢哋食屎啦

真係痴線㗎

CLS 黑警填命

我同意死者唔係有意識自殺
但可惜影唔到咩人或幾多人推佢落去
黑警都爆左事件有可疑，依家要保護拍片個工人姐姐

推一下, 呢個重要.

一個成年男人起碼講緊百五六磅 而且人係死左/無意識既時候係特別重、特別難搬起.....常理黎講一個人係無辦法搬到百五六磅既人體去到咁高再放落去 起碼有兩至三個人係現場先合理

ps: 係酒吧搬d fd 走既經驗....兩個人先搬到個成人走 唔好話仲要搬到咁高既窗口

back up

但解釋唔到之前咁多單非警察宿舍

自己人查自己人

做裝修⋯會唔會係義助修復灣仔黃茶記既手足

你知，我知，單眼佬都知

油塘高翔苑 陳彥霖被發現死左嘅前一晚好似有人影到嗰度好多有好多狗

【突發！男子墜樓影片】高翔苑高康閣紀律部隊員工宿舍早上，一名30多歲男子由高處墮下，網路瘋傳一段男子墮樓片段，男子上半身由氣窗被推出，然後墮樓，疑影片為該名男子。

香港大紀元:

好撚寒
黑警殺人

現場個氣窗都幾高架。。。 唔似有平台
要一個人屈曲個冇支覺既男性係好難
唔排除凶手多於一個。。。

另外個窗咁細， 應該屈唔到個咁大個人

又或者根本唔係相入面既氣窗

推呢單 咪再講影呢個影嗰個

... 嗰棟樓既 CCTV 肯定無左 ....

捉起雙腳扔，正常自殺唔會咁落，亦無必要死前扔背包落街

扔埋背包係刻意俾人確認身份， for 警察易kill 失蹤人口case

結論：要警方交待死者是否失蹤人士、有否曾被捕、以及死者最後行踪

十成十係

蟈安 / 黑驚一定會被 大廈 CCTV 攝入鏡

但肯定會無左 ...

就算有CCTV 嗰度狗宿 又或者有狗「執勤」出現 睇起嚟都冇可疑呀

真係好恐怖，twitter都出了

推呀！煲大佢

Wow

Push ar

下，似比人打橫推出去wor

太窄啦

l

comment有死者嘅樣

拍到油塘被自殺既人

對比一下拍片既時間，同大堂出入既 cctv ，應該好快可以鎖定係咪班狗既自己人做

Tui ar

你覺得證據會有機會出到街？

死者係點入去都好 而家確確實實有證有據 係有人係狗宿被掉落街！！必須比市民一個交代

點睇都係謀殺

佢一定唔知咩叫跳樓
好明顯跌個下，死者冇意識

好明顯係冇知覺訓左喺窗邊個頭向落慢慢比人推落樓

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

已死link

推呀屌

對住殺人，輪姦政權仲講五大訴求！？

好衝擊我地的內心。

屍體發白
又無咩血
被人雪過？

有冇高手逐個 frame 睇下發生咩事？

根本斷正
屌佢老母恐怖份子

手足

之前旺角跳樓個單，連衫褲都除埋，可能染咗行兇者d線索，所以除咗佢d衣物掉落嚟........😭

推 香港人覺醒未

重有save 所有有關新聞

黑警訓練有素 完全冇難度 有力有teamwork

咁多個月既猜測 今次都可以睇得清楚 一定要推

可能會俾安家費啲黑社會食左死貓佢
再人格謀殺死者爭大耳 lone

屌你老味

推熱門

換轉你係黑警，會唔會選擇一個咁麻煩而又有機會比天眼影到嘅方法？

掉落海唔係乾手淨腳？

條片已經無咗

彊屍ac 又復活。
邊度就手就邊度解決，反正黑警唔查，掉海要車，又要幾個人合作，唔見得容易過掟落樓。

掟落海驗屍會驗到，但跳樓可以將所有傷勢都歸咎跳樓做成

依幾個月係咁被自殺點解唔掉落海？
因為要恐嚇你地唔好出黎囉 點知今次比人影到

Pin咗新link

掟左咁撚多次咪又係冇影到邊撚度多天眼
見咁多次都冇事咪做多次囉
點知比人影到

sor , 油塘。已知了

dllm

【17:37】警方表示，現場沒有撿獲遺書，初步調查相信死者從上址後樓梯墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。
【16:55】姓郭死者下月35歲生日
【14:17】死者兩名男親友到場認屍。
【13:28】穿防暴裝束的警員到場，登上高康閣調查。
【12:23】刑事偵緝探員到場跟進調查。

係正自己地頭做，無嘢好講啦，唔通話有人擅闖宿舍

【中大有人同警開閉門會議！】

睇唔到 有無人back up 左？

RIP

會唔會係二五被私了

好多五毛、新ac 話無事，其實真係斷正

推到仆街

咁大膽狗宿掟落街，好大機會處決白警，因為唔會查手尾，好快話無可疑

癡撚線

Pin咗

條友一定唔係清醒先喇

個賓賓好危險 唔單止佢性命危險 亦驚佢為左息事寧人 主動交原片俾搵緊佢嘅防暴

求Twitter link推到全世界見到

見到係咪有手扯住佢身？

Pushhhh

屌你老母 推

可能其他紀律部隊手足推人落樓斷正
唔好開個標題就唔用腦
試下搵下個死者背景黎先，可能藍絲黎呢

好恐怖，冇人性

個工人好危險, 港共政府可能會殺人滅口

會唔會又係上門追債，到頭來仲畀人整死埋？(咁就有原因去差佬宿舍)
(石屎藏屍案都係因追債被殺！)

唔會啦
一定係黑警做

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

根本就係特登想比人睇到，由發生地點（警察宿舍）已經話比你知：係呀，警察殺人呀，但你咬我食呀？
想加重我地嘅無力感

殺人

twitter retweet

呢點都有可能

氣窗扔人最大可能性係

氣窗大小剛好夠一個人出去

完全遮住推緊死者出去個人

而氣窗上下開關設計開窗時可以遮住推出去時一部份軀幹，樓上角度比窗遮，樓下見淨係望到個人爬出去，到跌落去先有人知

所以就算有人即埸發現都可以好容易走佬，拍片都睇唔到咩人扔

旺角登打士祼屍就係例子，咁多人行都唔覺

Yes

工人姐姐好危險

立場有片有聲，應該姐姐拍到

有道理

Check屍會唔會有槍傷？

有冇英文好嘅巴打可以translate件事做英文

講左無可擬

屌佢老母 煲撚大佢啦 話比全世界知！！！

Psuhhh

我放大條片睇個人個頭有係咁擰頭好似清醒

說好的放大見到扔人落樓呢？

咁又點

睇片睇唔到

咁既姿勢邊有可能一野彈到去隔離牆
咁撚樣都話無可疑
班冚家產真係殺人當食飯

I think so

正常跳樓梗係坐喺窗邊先㗎啦
邊有人就咁成個頭沖落去

又係無可疑....

最後都可以唔認架啦 diu

條片已被移除

Yes....

好明顯係俾人推

其實64都可以話冇死人...

無可疑？

隻巴斯光年好易認

唔好俾佢沉 仆街黑警殺人

其實部手機條片一定會清好多，但應該消失左

up

啱

照以上個人意見，紀律狗屋，死者不是住戶，根本斷正

721831

明顯係俾人推出去，
佢話無可疑就一定係身有屎啦

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

啲狗話死者係尾隨人入去棟大廈，講到有cctv影到咁

但睇返段片，死者屍體僵硬，而且由高處墜下出血情況怪異

死者會係入左棟大廈先被殺，定一早就...做過手腳

咁即係有人扮緊死者入棟住宅，同陳彥琳嗰時嘅做法一樣

純粹個人推測

人哋要煽動乜都有可能

幫你推 等多啲人上街被警扑穿頭

斷正

W

大SIR一定好嬲啦
點解唔去第二度擲要咁急o係自己地方擲！

推推推推

Blocked

Push!!!!!!

片已經刪走了

Yup

搵個差唔多身型嘅唔難

推哩個

死者家人呢

條片無左啦

曱近平

backup:

癡撚線姐姐比人拉撚咗

.

呢條片同之前果條有咩唔同？

周同學都係咁死

五毛撚唔好以為可以整沉啲重要post
呢度唔撚同大陸

屌哂你哋老母
祝你哋全家死淨你一個
之後長病百歲

咁快沉？

推返上去啦

支共強力部門所為，
製造白色恐佈，
同時恐嚇市民和黑警

國際金融城市

b

721 831 101 1111

已經睇唔到

睇唔到片!

睇唔到了

點斷正法呢？

呢單野咁快冇人提？

殺人斷正

咁快死哂link

1月19日中環見

沙田醫院:醫護界街站
時間 ： 1300-1500
地點 ：沙田醫院

灣仔:會計工會街站
時間 ： 1930-2130
地點 ：灣仔皇后大道東147-149號威利商業大廈22室灣仔Livo

荃灣公民廣場-法律權益及濫捕應對
時間 ： 2000-2200
地點 ：荃灣廣場對出空地

===================================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)

樓主,我找到 Copy version

香港警察見人就殺

。

段片又睇唔到